覺唔覺只要個名有比亞迪三個字啲木咀都好撚屈？

比亞迪克 (Piatek)
比亞迪斯 (Pieters)
比亞迪 (BYD)

迪亞比呢

無論係咩狀態都係頂尖

易傷程度算屈

迪比亞路呢

我10後未聽過呢條木咀個名

老比 迪亞斯呢

打後備綽綽有餘

迪比？

冇迪字 你文盲？

迪列亞比治 (de Ligt)

比亞迪. 黃兆健，唔熟佢既人d人勁憎佢，完全諗唔明點解要反佢

Piatek反轉德甲

勁格硬

條撚樣2x歲就回塘

無勁過點回塘

字哥中度

Alessandro Del Piero
呢個

因為唔熟佢囉